{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_012130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000167182&dispCatNo=100000100110001&t_page=카테고리관&t_click=선블록_전체__상품상세&t_number=18",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "김정문알로에 큐어 아쿠아 마일드 쿨링 선쿠션 리필 기획(25g+리필)"
    },
    "text": "サンケアラインのサンブロック製品はキュアブランドで販売しています。 製品構成は25g+詰め替え(25g)です。 開封前30ヶ月、開封後12ヶ月まで使用できます。 また、携帯しながら紫外線カットが必要な部位に随時塗り重ねることをお勧めします。 製品の構成成分にはアロエベラ葉汁、ジンオキサイド、ブチルオキシドなどが含まれています。 この製品は肌に刺激を与えずに優しく塗り、日焼け止め効果を提供します。 また、セチルアルコール、ティーツリー葉オイル、アロエベラ葉エキスなどの自然エキスも含まれており、肌への保湿効果も期待できます。 この製品は日焼け止めで肌を紫外線から保護し、保湿まで同時にしてくれる製品です。 様々な自然抽出物とともに肌に栄養を供給しながら健康な肌を作ることができます。 また、詰め替え製品を併用することで、経済的かつ持続的な管理が可能です。 ポピュラーなブランドで効果的な製品なので、多くの人に人気があります。 肌に健康的で自然なサンケアをご希望の方は、この製品をお選びください。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンケア製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "サンケア製品のブランド名はキュアです。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品の容量と詰め替えについて教えてください。",
            "answer": "サンケア製品の容量は25gで、詰め替えも25gです。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品の使用期限はどのくらいですか？",
            "answer": "サンケア製品は開封前30ヶ月、開封後12ヶ月まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品の構成成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "サンケア製品の構成成分にはアロエベラ葉汁、ジンオキサイド、ブチルオキシドなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品は肌に刺激を与えずに塗れますか？",
            "answer": "はい、サンケア製品は肌に刺激を与えずに優しく塗ることができます。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品には保湿効果がありますか？",
            "answer": "はい、サンケア製品にはセチルアルコール、ティーツリー葉オイル、アロエベラ葉エキスなどの自然エキスが含まれており、肌への保湿効果も期待できます。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品は日焼け止め効果と保湿効果を同時に提供してくれますか？",
            "answer": "はい、サンケア製品は日焼け止めで肌を紫外線から保護し、同時に保湿効果も提供してくれる製品です。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品はどのような効果がありますか？",
            "answer": "サンケア製品は肌に栄養を供給しながら健康な肌を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "詰め替え製品の利点はありますか？",
            "answer": "詰め替え製品を併用することで、経済的かつ持続的な管理が可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品は人気がありますか？",
            "answer": "はい、この製品はポピュラーなブランドで効果的な製品なので、多くの人に人気があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に健康的で自然なサンケアを提供してくれますか？",
            "answer": "はい、この製品は肌に健康的で自然なサンケアを提供してくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 479
    }
}